鼓吹窮人生仔個d 人根本就係想多d人墊底

肯定係離地狗不知民間疾苦

所以要犠牲自己既細路 去成全你地咁大義 ?

自己睇下政府稅收來源,打工仔交既稅少佔總數極少

鼓吹窮人生仔嗰啲，根本係想揾人墊底
鼓吹窮人唔好生仔嗰啲，根本係想溝淡港人

立於不敗之地

支那開放2胎生育,但出生率不升反趺,如是落咗order叫5毛鼓吹生仔

你見支那改單身者稅制同2萬禮金上限就知支那真係好驚賤民唔生仔

製造大量窮撚奴隸維持金字塔運作,一個窮撚窮極點都要 '衣食住行教育醫療'

所以愈多人經濟先會好 ,人少咪冇咁多壓榨剝削當權者利益受損

自由意志

多謝晒

畀人入侵緊唔係諗方法延續文化，而係加速滅族
如果猶太人有連登仔咁高智慧就好，一定唔會有以巴衝突，因為猶太人已經唔存在了

ok

全世界窮撚都識叫價，爭取最大福利代遇，係港豬先會幫老闆地主諗埋，幫上層慳荷包。當年100萬人上街反8萬5夠反智，成班基層傻西人反你又反，今日俾人用高地樓政策剝削到體無完膚都唔知發生緊咩事，香港基層係抵撚死

係